De suggestie bleek acceptabel.
"Het is een goede naam", zei een.
"Een beetje lang misschien; maar je kan noem haar Esmie of Ralda, als je haast hebt. "
"Esmeralda Howard," zei een ander.
"Natuurlijk neemt ze Varley's Naam: "'Esmeralda Howard' zij het, 'zei Varley, even onbewogen als altijd.
"Alles vullen, jongens."
De mannen stonden rond en tilden hun bril op en riepen: “Esmeralda!
Esmeralda!
En veel geluk voor haar! "
En Esmeralda het kind werd gedoopt door algemene toestemming.
